哈利馬佳亞

好撚勁呀 差少少

痴撚線 一個過晒

李城左閘好勁 叫咩名

哈利避波牙